鼻敏感又發作

上半年發作唔算頻密 諗住冇事啦 我真係高興得太早

尤其係最近呢幾日，幾十個乞痴係基本
食咗鼻敏感藥都冇用
室內外溫差令到個鼻痕到仆街 鼻水係咁流 呻到個鼻好痛

然後中年女上司(未婚) 日日都fing佢條死人頸巾 啲毛係咁飛 又成日摷嘢 啲塵多到飛起佢仲要喺office養咗十幾盆花... 啲花粉 自從入咗去做 (fg, 而家做咗4個月) 鼻敏感嚴重咗好多:0) 佢見到我呻到咁 笑笑口咁講：唔關我事架哈哈
我屌你啦 我而家開始搵工啊
有冇同路人圍爐取個暖